[置頂]請以後罷撘黨鐵

痴撚線

自推10下

10

9

8

巴士封路

狗鐵停駛，不合作助攻，向大陸輸出革命

觀塘兵家死地走唔到，去東涌行街，捉緊春袋，唔搞機場

7

6

推

5

4

3

2

1

全部人同我罷撘狗鐵

推呀屌

冇咩可能，唸下其他方法

你唔搭 唔方便只係自己
啲番工撚就最心 成架車勁鬆動

應該係用長者八達通 或者 跳閘等方法

屌你老母狗鐵高層死全家

罷就難

不如搞佢好過

可以鬧情緒 跌入路軌 沉思人生的意義？記住是鬧情緒